乜柒都唔割 !! 前線做乜我都支持 !!!

不分化不割蓆不抹黑 !!!

前線為大家做咁多仲有咩好講好批評?
係呀係玩火呀你敢唔敢? 你估佢地唔知後果咩? 你估佢地唔怕比人捉咩 ????????
有咩撚意義唔係你講 ! 係佢地決定 !

係人都知道回合制玩法, 和理非完就勇武循環
調返轉勇武會唔會屌你地和理非on9?
會唔會屌你地齋坐?
會唔會屌你地走得慢阻撚住?
會唔會屌你地文宣?
會唔會屌你地唱歌?

唔該大家記得大家係同一陣線 !!!!!!!

果頭屌黑警仆街果頭轉頭勇武做多少少又屌
咁係咪黑警搞你地和理非果時勇武係咪可以唔柒理你地呀?
係咪可以割你地呀?

知唔知咩叫槍口對外?
見到你地屌勇武d mon post狗不知幾開心啦
射爆完你個頭, 你搵人衝我燒鳩我, 然後你又會比自己人屌返做得太過份
咁我下次繼續射囉
你地自己鬥撚死佢

係咪要咁撚樣呀?

咪撚再分化咪撚再割蓆咪撚再抹黑 !!!
本人乜柒都唔割 !! 前線做乜我都支持 !!!
唔撚滿意? 你自己上前線做一次 !

放高達都唔割

適當時勸退一步

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

但真係唔好割
前線真係拎自己前途黎搏
我自問年紀大亦冇呢個勇氣
自愧不如

我冇野講 推

核爆都唔割

一日唔係有內鬼，一日都唔會割

只係呢個時候好易讓憤怒蓋過理智

前線放核彈炸立法會炸狗屋都唔割

推